如何透過光敏電阻控制led 光暗

有無大老可以教下 最好用genuino做
跪求

屌你老母 小小野都拎上黎問 信自己得唔得

Led 光暗用pwm

用voltage divider 去度( analog pin)光敏食左幾多voltage

Code 就因你的analog讀數去調pwm